警 察 用 腳 推 開 示 威 者 示 意 圖

ref:

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

推
踓

連狗：關我咩事

好可愛
多啲用連狗ICON 做文宣

why no people

hello

推你條命！踢就踢啦推！匪犬請學好中文，否則可搵鬼佬英文記者會

跪求連囝將用腳推加入LIHKG表情

唔好推開我